到底你想點係咪玩9我？

自己本身對愛情好冇信心而且係好難先會信人既人黎
咁佢追左我大大話話都一年幾兩年 （由第一次同我表白計起） 本身對佢冇野冇鍾意既感覺 就一直都拒絕左 最近又傾番計 我又覺得呢個年頭應該得番好小男仔會追女仔追咁耐 通常一唔得就搵過第二個 講真 有小小係比佢感動既我覺得 我重新考慮佢 開始有同佢拍拖既想法 我地keep 住wts一開始都秒回我 講啲野好sweet 去邊都會同我講 大家雖然未拍拖 但啲對話都好似係男女朋友咁 我開始對佢愈黎著緊 會等佢應會掛住佢 佢遲左應會唔開心 之後一段時間大概一個月左右 我feel到佢對我已經冇之前咁著緊 唔講sweet野 以前見到我tag男仔同男仔傾計都會屌下我問下我邊個黎 依家見到都扮見吾到 連早抖都可以唔講就走去訓 我真係唔知佢當我係咩？到手就唔要？ 我依家心一面覺得佢係玩9緊我 另一方面又覺得係玩我又點會追咁耐啊 個心係拉鋸戰咁 我到底應該點做？？繼續投入呢段感情？定係及早抽身唔洗傷得咁深

及早離場啦

走啊屌你老母

係 呢排你係對我著緊左 我都好開心 仲諗過今次會唔會有機會 但好快我就知道係我一廂情願 當我見到你都係同其他男仔玩同傾計果陣 我突然係果一刻覺得好攰 原來我做咁多野都係哂氣 我唔想再繼續落去 你做下好心唔好再玩我啦...

屌你 同你表白俾你拒絕
又見住你周圍搵仔
開始放底你咪算
又俾你屌柒 on99
你玩哂啦

咁你投入左段感情少少 唔想放低咪自己去追返囉
鬼叫你扮上菜扮左成年
不過人地有幾手唔通同你講咩

又唔受人溝
又要人不停對你好
老奉呀？
死返入你媽個西到啦

人地鍾意你嗰時你拒絕
到人地放低你你就話人玩9你?
放過人啦臭閪

乜野叫到手就唔要? 食左你 ?
知唔知咩叫趙完鬆? 乜都無做過你咁話佢?
你無同佢講你受溝佢點知會唔會再比你請食檸檬?

到佢鍾意你追你嘅時候你又會話對佢無感覺架啦

LM
姐係人地追你就可以叫人收皮
咁你有無諗過佢追你個1年幾感受先.....
個1年幾佢都可能覺得你係玩鳩佢架咋

timing問題黎姐

人地表白你又唔接受

人地追左你咁耐
見你咩表示都無咪算撚數囖
咩年代呀仲要等男仔追
你係鍾意人既就自己主動少少
唔好以為自己死魚咁就可以等人餵

樓主養唔熟

Bookmark以提醒自己

冇啊屌 我都當左佢係我半個男朋友 諗住佢講多一次 就會即刻同佢一齊。。 點知佢突然冷淡

扮上菜咪抵撚你死囉

屌你嘅都係巴打

我中意你一生一世個陣 你唔中意我阿！

我眼中到手就唔要 姐係到我鍾意佢想同佢一齊 佢又唔鍾意我 咁我係咪應該同佢講我都鍾意佢 睇佢想點

乜你覺得 1個男仔追足你一年都得唔到結果 個心會好好受?

人地冇感受架咩? 係中意就唔好拖啦

似係你玩鳩人喎

屌我都冇用 鐘唔鐘意真係逼唔到 唔通個陣我唔鐘意佢又同佢一齊咩 咁樣先係真正既玩9人同阻人時間

你淨係企係自己角度諗野 永遠冇好結果
btw吾你老X